(集思廣益)有冇人知道關於車禍嘅鬼故？

如題

有個鬼佬醉駕，之後炒咗車

從前有個人 有一日佢炒車 死咗 之後變咗鬼